多謝今朝返工時借錢比我個女仔

死窮撚

如果係毒撚仲開唔開post多謝

好人好事

點還？

冇帶銀包呀嘛

銀包冇錢？
唔識禁錢？

錢都唔帶 你ON?

可能覺得你幾高招
咁樣識女

卡放哂係銀包

唔洗客氣呀伯伯
Btw你個頭幾禿

留名睇下文

巴打你咁樣識囡